到底呢幅漫畫想表達咩？

張圖諷刺韓國人壓力大自殺率高
隻鬼係壓力嘅化身
唔同眼嘅顏色代表唔同壓力來源
紅眼係學業壓力
綠眼係工作壓力，hyund 招牌全寫係Hyundai，係韓國最大車廠
黃眼係家庭壓力
個家庭食飯時個仔掛住扭計，但冇人留意到個老豆有工作壓力(綠眼鬼)，諷刺韓國家庭對家人關懷不足，個老公隨時係下一個

世界大戰抹黑宇宙

好耐冇見呢幅圖啦

厲害！！！

話baby 整容呀啦

世界大戰抹黑宇宙了
CAN YOU FEEL?

我覺得因為佢地家庭好和諧 隻眼先係綠色代表和平
申利 9up

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

未㩒入黎就估到邊幅揮手區

係囉 我覺得解釋得幾好

綠眼鬼同Hyundai嗰隻係同一隻黎架, 都係惡鬼黎
其實都意味有D人表面睇起黎正正常常，好似家庭和睦，但背付左D隱性壓力冇人知